我走唔出你為我而設既監獄

你對我太好 呢幾年你對我太好
無微不至 不停既遷就同包容
原來有一日你都會離開 剩返我
係到不停咁掛住你 回想起你既好
明明當初我都有好唔鐘意你既野
唔鐘意你遲到 唔鐘意你成日唔聽人電話
但係而家回望當初 都係非常小事
對比起你既離開 呢d事不值一提
每日都諗起你 做緊野果陣
一諗起你 就成個人頹左 望到地鐵既一對對情侶
我諗起以前我地都係咁纏綿
望到自修室一對情侶望住個好細既mon睇片
Kekeke咁細聲笑 又諗起我地
以前係自修室都係咁 好開心好開心
又會係自修室到做埋d on9野
好開心好開心 我唔係妒忌佢地
而係當我見到佢地 我都諗起我曾經係幾咁開心
而家 我係幾咁頹廢唔開心
你留低俾我既情感太多啦 我仲未接受到你離開呢個事實
我實在唔知係邊到可以叫春
我好想wtsapp問你
究竟我點做你先會返黎我身邊 不過我知
最後只會係一個 last seen上線過 而睇都唔睇我msg既回覆

做錯咩事

對佢唔好 都分左手大半年 move on唔到

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

扮乜撚野情聖 夠15歲未?

未 得5歲喳哥哥

你都叫左大半年春啦喎，仲未識到新女咩？
你ex都拍緊拖啦？

出唔到 好似有心結咁 對身邊既女仔都冇咩興趣
習慣唔到其他女仔
好易會同佢地講好多好多ex既事
我估都冇女仔會想同咁既人一齊

起完你底 想講全部都有仔都係一個問題
稍為有小小興趣既 都係有仔

屌
你同我好似
五個月後，我仲係原地踏步，其他人move on曬😪

叫下春

文豪！！！

#431

我都起返你底
人地cuson就係明白左同佢再無將來，放低左，所以先有新女姐